點解巨人艾撚班朋友做晒左膠

阻止左艾撚
人地一樣會全世界屠島

如果個結局最後係艾倫殺晒所有人包括佢班fd 咁巨人就真係神作
如果反之 只能夠講個作者都係一般貨色 浪費咗一套咁好嘅設定同劇本

最好睇既結局應該係左膠團收咗艾撚皮
之後比島外人屠島 艾族成為歷史
左膠敏死前後悔反鳩艾撚

sor 㩒咗不推文

Ending 太sad同意唔落
我怕到時個個寄刀片比作者
如果係殺晒島外人先比左膠敏收皮會好好多

如果艾倫行阿爾敏個套最後都係等比人屠島 到不如快快手殺晒島外人仲好

呢個咪就係現實
地鳴計劃完美成功既話艾撚生定死已經冇關係

即刻諗起鐵血孤兒 睇完好耐都釋懷唔到

要殺一早殺晒啦

艾倫只係做萊特以前未做完既事

好現實
總有班左膠道德潔癖跳出黎阻撚住你
btw唔寄望艾撚可以衣錦還鄉了
希望可以清晒軍事設施+清剩世界同帕島咁上下人口 就滿足
雖然好想艾撚成功 不過如果成功 咁由啟動地鳴到依家為止既集數鋪排完全冇意義

笑左

島外嘅人都開始後悔 似係BBQ結局
左膠團收艾倫皮 攞埋始祖之力
之後島內外嘅人和平共處
艾倫成為Condom

136漫畫馬萊人同馬萊艾人仲嘈緊交

島外嘅人 無巨人之力嘅國家 都係憎艾族人
但真正仆街嘅係瑪雷人
我覺得應該所有瑪雷人都要不得好死

冇畫出嚟得聲多數假

歧視一定有 但國與國之間形勢一定會轉變
艾族一日有始祖之力 其他國都唔會敢惹佢
只係依家要艾倫做醜人 左膠團做英雄
犧牲艾倫去同世界接軌

所有人都係仆街 就算無巨人之力都會打仗
艾族祖先仆街令到瑪雷人對艾族仇視
瑪雷人仆街衍生出艾倫滅世

佢應該係講個結果 因為之後有頁得槍聲
可能係向天開槍講和都唔奇

作者有幾鐘意刀片你唔知
調查兵團啱啱缺刀片片巨人

Yes

全世界人死 正常都阻止

唔係你死就我亡 仲阻止啲咩

島外人死晒 帕島每一個人都係既得利益者
唔洗再驚世界聯軍攻打帕島
剩低全部都係艾爾迪亞人就唔會再有歧視
艾族可以繼續繁衍後代
最後艾撚只需要將帕島既艾族記憶清洗
再解除巨人之力 就可以解決幾千年既問題
如果喺帕島土生土長 阻止先唔合理

應該連島上人全部都殺曬，完全滅絕人類，先可以解決問題

創哥唔會比艾撚滅世啦，唔通又好似當初艾族用巨人之力單方面恰鳩人地國家咩，咁樣只係重覆歷史，亦都會引發第2之巨人戰爭既同族內亂。睇返94-100話瑪雷係因為戴巴家既袖手旁觀加上艾族人變巨人既性質而令到艾族人一直作為奴隸同兵器被利用同憎恨，而其他國家就係因為100年前被艾族恰再加上現代戰爭瑪雷都仲係用巨人呢d咁唔人道同唔公平既兵器所以痛恨巨人呢樣異類。換言之，一日艾族人可以變到巨人呢個特質仲存在個仇恨係斷唔到。

漫畫早前係都埋左伏線講寄生係尤彌爾身既蟲狀有機物一直都寄生係始巨艾撚身上，大膽d推測如果可以將呢條有機物直接殺死，而唔係殺死艾撚，咁好可能可以將巨人呢樣存在根絕（可以當係將座標呢個空間同艾族人既連接直接破壞，之後所有人都冇辦法變到巨人，不論8大同純巨）。而照現在咁睇，殺死艾撚 始巨亦都只會random咁落返艾人身上（好似係），始祖既存在亦都係紛爭既種火，創哥冇可能會將種族仇恨同戰爭都用咁on9治標不治本既方法完。所以如果係要bbq end又合理一定唔係滅世亦唔會係左膠贏，應該係佢地之後搵到除蟲方法，令最主要令人痛恨艾族人既原因（巨人）消除，亦因為今次艾族人救世，世界可以變返正常...

有冇人都咁諗

艾族人救世 > 世界變返正常
童話故事？
你地艾人話冇咗巨人能力就係冇咗呀？
邊個做證？

世界變正常既意思係，巨人呢d irregular既野已經排除。你話點證明冇左能力，劇情會帶出架啦，最好既方法就係冇巨人再出現，瑪雷再打巨人隨液都冇純巨出現。

最好睇一定係 艾撚以為殺島外人 以為結束果陣
人地用兜後用飛船炸島內 最後島內死哂 成個世界死剩艾撚同佢地班FD

就算巨人之力消失，
單憑帕拉迪島有豐富嘅天然資源，
帕拉迪島都會隨時被侵略。

所以消除巨人之力對帕拉迪島係有害無利

惡魔人有冇收過刀片

EVA 第25集 番抄橋

如果牆外人死哂, 牆內人係始祖既管治底下同一個蜂巢入面既工蜂冇分別, 可以隨時比人改生理結構同洗腦, 仲慘過文革時代既中國人
艾族不如死哂佢算, 但係吉克個方法又唔得, 佢幫全部人絕育下一代始祖又可以恢復正常, 都係145代王個方法最好

我同你諗差唔多
最終boss可能係尤彌爾本體
佢可能同艾撚反面暴走
只要唔好元氣彈end就得

太過good end真係不了

因為佢地全部都係deep state五毛分化狗 拉！

但係佢地有道德枷鎖 殺島外個班軍隊就唔駛諗姐
但係平民呢
佢地又冇經歷過艾倫既遭遇（見到尤彌爾）
做唔到艾倫咁盡 係可以理解點解佢地想做左膠

軍人本身咪又係平民
你今日唔殺佢聽日咪做軍人殺返你囉
呢樣嘢唔洗見尤彌爾都諗到啦

係幾on9,人地組聯軍打到嚟你屋企門口重諗住開個少少地鳴嚇走人就算人地見識過一次你地鳴咩料之後下次打你咪重多資訊做準備

最慘係左膠聯因為自己既道德枷鎖
斬殺島內葉卡派 仲冇諗過一旦斬殺艾倫
會受到世界聯軍咩形式既報復
啫係拎帕島全體人民條命較飛

去到呢一刻，世界聯軍存唔存在都成問題

唔撚理佢點畫咩結果 我係想睇到艾倫到死都唔停止地嗚

屌 on9連狗又改鳩人topic

殺晒全世界咪只係將人類仇殺縮細落個島度
如果阻止佢殘殺世界大部分冇權冇勢無辜嘅人都叫左膠，咁真係得返你班兒登鍵盤極右膠先叫正常

佢今日係冇權冇勢無辜既
但若干年後佢有權有勢既時候咪又係打返你
點可以確保唔會比人還拖

你係咪唔記得咗一開始係全世界對帕島宣戰先
講到明全世界合作去滅島喎
全世界滅島就ok？艾倫滅翻全世界就唔得？
你係艾倫係咪會坐定定等比人滅

好似蟲國咁, 比人打就低聲下氣d, 企返穩就屠返你城, 好古惑架

仲有
係呀冇錯全世界有好多無辜嘅人，但同樣地帕島都有無辜嘅人
全世界全就唔得，帕島死就得？

地嗚最大問題係成個生態系統破壞，其實停左都無用
淨低既生物未必夠人類食

根本兩派都係唔啱
防守唔等於要趕盡殺絕
你殺晒全部人 個島啲人就唔會互相殘殺咩

你應該叫全世界唔好趕盡殺絕先

同理，俾佢成功殺晒全世界，
若干年後，島內人互相殘殺，向外繁衍之後又再殺過，有冇巨人都係一樣，換做飛機大炮啫

真講到殺哂所有外人就乜問題都冇哂咁
今次就殺哂外牆人，下次就殺哂非主角團，再之後就殺哂自己以外嘅人？

咁依家136話艾撚係絕對優勢嘅一方趕盡緊全世界，
如果要追索因果，咁係島班人祖先造成咁

洗腦依點就違背艾撚嘅宗旨啦
每個人都係生而自由

有能力先有自由
俾佢踩死嘅人包括細路幾時有過自由反抗

真係好鬼極端

除左牆外人佢地仲有咩滅族問題未解決
艾撚諗爆頭左膠明又話冇答案
你有咩答案

唔通真係要好似艾爾文團長講嘅：「除非人類數目降到1人，否則紛爭唔會停止」？

係
所以我支持尤彌爾通殺

似會連埋個島都地嗚埋

咁你起碼解決咗一個問題先 之後都仲未開始發生嘅問題咪留俾後代解決

你講到有其他國家 自己國家就唔會因為其他原因內戰咁 宜家幫你解決咗島外對島內嘅仇視問題 起碼解決咗一個急需解決嘅問題先 唔明有咩問題

你隊波唔夠料同人踢你都唔會話佢冇自由啦 同埋你想佢點俾能力佢

點解初初代王唔直接用始祖力量拎走其他巨人力量

1代王係145

1代王定145

145

咁我殺剩自己一個咪連後代嘅問題都解決埋囉冇人要受苦YEAH

絕育完都可以再不戰契約

咁點解要犧牲自己嘅生育權利 你後代打仗咪又係不外乎搶奪資源 主權問題 領土問題等等 但宜家出面係想攻打你個目的係因為人種問題 想趕盡殺絕 跟本個問題本身就唔同

艾倫死都預左 但唔該唔好左膠贏
左膠贏就肯定係垃圾結局

搵我 ？

哩點其實好諷刺
自從ymir接觸有機生物起源，艾人其實變左另一個物種，唔再係人類，比較似蟻/蜂呢種集體無意識既生物。人類之所以能夠講自由，係因為每個人都能夠有自己想法，無人會被人絕對咁override 。但艾人就唔同，注定世世代代比比皇血始祖控制，好似工蟻同蟻后既關係咁，皇既意志就係成個物種既意志。即使皇係哩刻賦予一定既自由比人民，難保下一代皇會唔會，或者去到物種續存關頭，任何艾人都隨時會成為艾皇既工具。係哩個層面講，艾族人就係注定唔自由既物種。

但而家漫畫又講到生物起源，可能創哥有意令巨人之力從艾人身上消失

其實葉卡派都好癲，島內「異見份子」全部一槍爆頭，玩恐怖統治

本身葉卡派係Floch帶領嘅
佢自從奪回瑪利亞之牆一役
就已經行激進路線

根據呢個想法既話，最需要解決既其實係即時既軍事問題
咁艾爾敏佢地都好合理，見步行步

艾倫個做法就係一勞永逸，佢唔係解決緊仇視，而係解決緊製造問題既人而佢焗住做既原因可能唔係想一勞永逸，而係佢錯過左呢次機會就冇機會發動始祖能力，先會想一次過做哂佢

反而zeke，人地都打到黎 就諗住搞自己人先，絕左育先呢個先左膠wor

所以連艾主席都話佢嘅計劃「可笑」

咪講明要剝奪島外人嘅自由

定你話島上面都唔應該有人因地鳴死？

有敵人時又話唔消滅 反正永遠都會有人變成自己敵人
咁你同你身邊啲人自相殘殺未
遇到賊又唔理 唔通捉左一個世上就冇哂賊

結局
艾倫最後被感化
大團員Happy End

老實
最近幾話俾我既感覺
似isayama都表達緊佢自己唔贊成滅世咁
其實真係有機會最後同連登呢度想要既end唔同...

被嘴遁唔好將火影嗰套搬到巨人

各有唔啱
如果帕島勢力最後乜都唔做
最後俾人種族清洗果陣
咪可以企喺道德高地話人唔啱
可能你會話用部分地鳴威嚇咪算
咁啫係始祖同王血都要一直傳承
直至帕島有能力同世界各國角力
其間王血要不斷食自己親人
仲要艾撚之後既繼承者都要有咁既決斷力同行動力
是但一樣炒咗 全島一齊含

潘恩篇評價唔係一致好評咩

希望艾倫到死前都繼續前進
最後死都唔係認同左膠聯
只係欣然接受

消滅敵人要殺死全世界
當年蘇聯同猶太人殺晒德國人未

好彩係漫畫啫
屠殺晒全世界叫解決問題

我回應緊佢話艾撚理念係每個人都有自由呢個pt
事實係得佢班巨人朋友有所謂自由

仲有兵長又左膠？
佢都反對艾倫咁撚癲
唔採取極端手段就係左膠
左膠定義係咪只要係有少少左傾、唔極端就係膠
咁睇嚟右膠仲on9過左膠

唔覺兵長係左膠 佢係提出疑問
甚至係唔認同獻出心臟係為咗大屠殺
不過佢由頭到尾首要考慮都仲係對團長既承諾斬殺吉克 咁樣反而貼地d
滅世係艾倫俾既方案 呢樣嘢對錯拗極都拗唔完
韓吉 艾爾敏 光頭 呢堆人最大既問題係
當初又ban吉克既方案 甚至想揾人食艾撚
想傾但又從來俾唔到d咩實際方案 一味拖字訣 同時艾撚吉克任期唔係得番好多年
將所有嘢推晒俾艾撚 呢樣嘢佢地搭飛機入路果陣自己都有承認
好喇到艾撚要滅世 就受感召話要同萊納亞妮呢d曾經令帕島死傷咁多人既人合作阻止
仲殺咗咁多曾經既同伴
有道德枷鎖唔係問題 反對滅世都唔係問題
創哥畫中東小朋友死得咁慘都係想讀者反思
但艾爾敏等人既言行真係好難令人信服

你有option咪講出黎囉
而家唔殺哂就陷入永久戰爭
你點解決 漫畫已經講到明唔殺哂最有可能會點
咪又係同左膠明一樣 我冇答案 但你就係唔啱唔得咁做

講撚到明本質上唔同 今日德國仲有冇追殺猶太人呀
諫山咁努力補完哂成個歷史 入邊啲矛盾你飛哂黎睇
個設定基本就係唔會有共存一日

你講小小你點諗啦on99係度笑人

咁佢地係無能，同左膠有咩關係？
艾倫屠殺人類絕對唔啱唔洗審
史太林、希特拉、蒙古班大汗都未曾有過艾倫以屠殺全世界為目標咁癲嘅嘗試
美國用核武都係用係廣島同長崎。
會唔會癲到炸東京，甚至炸晒全日本？

咁洗唔洗而家去自殺呀
你祖先都殺過某啲人架 自殺啦
兩邊根本都係一樣"我出生左我想我/我愛嘅人活落去"

牆外就捉蟲 你唔搞人地人地根本冇唔比你活落去
但牆內由第一集劇情開始 就真係主動比人黎逼死

有個直接因果就拉埋千年前啲間接因果黎講 你都好撚弱智
你同一開始嘅加比一樣on99 佢都改左睇法你仲係咁

事實係人地黎緊剝奪你自由同條命 你一方面要守護自己條命
一方面要守埋人地自由你都膠得好犀利下

黑社會入屋搶錢你係咪會主動煲湯幫佢地含撚唔係個心會唔上唔落

咁艾撚個核武係乜黎你有冇諗過啊
係每13年一次嘅骨肉傷殘啊

拎舊死物同人命比

為左鎮你班牆外戰犯 要我每13年掟個好親嘅fd本人同佢仔女?
做著你fd真係慘過食屎

無能但係又對艾撚屠殺人類黎保帕島既方案咁不滿 女王一開始夠反對 但有冇好似佢地咁殺葉卡派咁爽手 殺咗艾撚 人地報復滅島 啫係要全島既人陪佢地受 有冇諗過唔係全部帕島既人都受感召想用自己條命黎救世
殺完艾撚俾佢地拗贏滅世係唔啱又有乜用
到時拎晒光環 但俾人屠殺番轉頭
一係就俾d又合符道德又保全到帕島既方法出黎 冇但係又要企喺道德高地批判人 咁都唔膠?

最果頁阿明見到zeke都已經留左伏線
斷估都係阻止滅世END，問題只不過係艾撚會唔會死姐

係主要角色人身安全角度，
摧毀全世界軍備設施、用軍事法庭做戲形式處死全部強硬鷹派領袖同戰犯、奪走晒全部巨人之力，係艾倫死時由艾爾明繼承已經夠。皇血呢個責任照舊由女皇承擔，而且佢一早有呢個覺悟去負起責任。呢個方法已經足夠爭取起碼幾十年時間同全世界用外交同教育政策去解決思想洗腦同對艾族極端仇視問題，用現實世界成個歐美西方世界係二戰後人道主義立場同左傾，可以想像得到。咁樣主要角色同佢地下兩代，安全問題已經得到足夠保障。

而且係佢個世界觀入面，人已經發展到科技力量開始超越巨人力量嘅時代，只要延續教育政策，令到爭奪利益嘅戲碼由戰爭轉移去咗玩資本主義市場經濟，當科技去到同巨人力量勢力均等情況，艾族人嘅威脅已經唔存在。冇錯，殺唔殺全世界，人嘅天性照舊都係會有戰爭，但一下子殺晒大部分人口，而果大部份人口唔止係勞動力，仲係全部科技同知識，咁只係令整個人類文明停滯不前。仲未計艾倫滅世對生態系統破壞。其他呢啲嘢都係可以對照返現實世界歷史。
同埋德國人無再追殺猶太人正正係因為納粹思想嘅根除、世界經濟發展同埋軍事形勢改變。

而艾倫咁極端正正係因為佢係鄉下仔咩都唔識，自細有個咁慘嘅經歷，加埋佢極端硬頸嘅性格而造成嘅恐怖悲劇。佢嘅方案絕對算唔上係啲咩方案，只係極度自我中心而無知嘅表現。自己已經化身上帝，試都唔試去發掘下用呢種力量可以點佈局去真係解決件事，單純冇腦嘅殺戮，佢至少仲有以年計算時間同艾爾敏班人去腦電波商量

當然套嘢仲未完，有好多設定係點都未知，例如巨人力量果條蟲、始祖係咪真係可以決定到咁多嘢，艾倫係咪俾條蟲影響咗...但若純粹話阻止佢滅世，佢班艾島朋友簡直係人性嘅光輝。

你扭曲晒我講嘅嘢

呢個你類比有問題
死物（核武）應該係對應巨人（殺人武器）

一血脈骨肉相殘vs全世界滅亡（代價）
應該係對應
廣島同長崎嘅死亡人口vs更多嘅人命傷亡

如果你用私情來講，咁艾倫更加唔應該搞到佢老豆殺死人哋皇家一族，結果導致佢朋友獨自承受呢一血脈。

巨人個代價同手段太極端，所以你呢個類比都錯
報警拉黑社會同即時武力自衛殺人都好，
都唔可能因爲怕黑社會報復，走去誅黑社會全部成員9族

佢殺艾島人真係有即是必要，因為人哋都一刀斬埋嚟，呢個係有即時自衛需要，當然都係悲劇
但係即時殺晒全世界係冇即時嘅必要。
解決問題仲有好多可能性，時間亦都係以年計
上面我都講咗少少意見

首先 艾撚係人黎架 佢唔係咩皇帝咩神對成個文明有咩責任

你要大愛顧哂全世界咪只係拎自己真正重視嘅人犧牲同賭
一兩代 佢就係一個都唔想少呀
對你黎講就數字 死1,2個人 死1,2個billions人 一定揀死1,2個
果1,2個係女王 係佢好重視嘅人好冇

然後十幾年嘅事 講撚左佢好重視唔似你隨隨便便拎黎賭
賭地鳴能力傳唔傳到 賭改唔改變到思想 賭人地開唔開戰 賭人地歧唔歧視你

反猶到今日都存在 黑人到今日都被歧視/覺得自己被歧視
但佢地都係人黎
而家呢班本質係識變巨人 個分別大到全世界當佢地怪物 係你拎任何歷史事件都比較唔到
現實有邊個民族可以咁危險 想人唔歧視佢地都好難
你成堆計劃根本有呢個分別就變數多到脫離哂現實

冇人明面追殺猶太人都唔代表佢地唔悲痛架大佬
係度自吹自雷加害者冇追擊被害者就心滿意足想點
有大把思想衝突啦呢度 一邊就話自己被人奴役千年 一邊就被你破牆經歷巨人嘅恐怖 一邊又指責你部分地鳴 一邊又指責你全世界宣戰攻入首都想意圖抹殺全島
部分地鳴逼人屈服咪真係武統(not國界)
武統完有咁易融合咪玩啦
你諗得太理想姐 呢個仇 冇番半世紀戒嚴你都可以準備再燃起戰火啦

呢種種族融合你覺得可以輕輕易易搏 拎哂全島人黎賭就算啦

咁而家有冇警察幫艾島出頭呀
上面仲咩軍事法庭 人地計你艾族人冇人權 你先平左權有份用軍事法庭先啦好嗎
而平權過程就需要各界支持 你果個用幾代人時間要改變嘅就係讓各界由反感變成正面 所以由一開頭你連呢個平權都做唔到

你想出咩教科書, 交流計劃 斷估你除左用武力逼人同意 同新疆一樣都冇其他玩法 你信新疆人融合左先會信呢套玩法排

艾島人個狀況惡劣過個例子好多呀
而家係黑社會入到黎打劫完 plan定要搵哂你父母兄弟姊妹 姨媽姑姐 堂表遠房親屬 個個都要入集中營 成世被人奴役
而且個走勢 人地係打算打得過你地後 要凌辱處死嘅恨意 要斬草除根

你唔反殺佢地 仲提住想佢地過好食好 同爭住幫人含撚有咩分別

人地未有我地需求
咪慢慢升科技樹囉 住滿成個島先諗另一邊啦
人地求緊安全生活 最基礎需求咋
諗咩科技知識
有當然好 冇咪再練上去囉
你何不食肉糜咩
連基本唔比外敵入侵都r爆頭 行動前仲要諗前諗後對文明好定壞
你要客觀追求對文明最好嘅方式 實係殺q哂呢班落後嘅人天啦
冇啦啦要踩呢度果度 最好就乜都設施都唔好踩爛

你啲角度究竟係咪代入艾島人姐?
將佢地生存利益放最top 睇番哂所有關係設定先黎傾好冇

我代入牆外我會死就梗反對地鳴架

所以咪話艾倫係一個鄉下仔囉，呢種人得到權力同能力成為威脅世界嘅領袖，一化身上帝諗都唔諗，即時係即時殺晒全世界...唔話佢痴線可以點？
咁多個主要角色入邊，艾爾敏係掌握呢種力量嘅最適合人選，呢種力量喺艾倫身上真係一個悲劇。
如果你要同我講私情，咁阿明就係一個可以利益最大化自己友同時佢有領袖嘅特質同頭腦，只係暫時未諗到一個完善嘅解決方法。

而你叫我諗吓有咩方法，我具體少少講吓嘅措施，而呢啲措施本身就係參照返二戰後嘅發展史，你其實都冇逐樣具體指出我每種方法背後嗰個唔可能性，只係好簡單重複返好簡單嘅論點
呢個世界梗係冇可能咁簡單啦，但你只係簡單咁回應我殺晒全世界係啱囉，咩都唔使諗一次過清晒就最簡單啦。

不過你都有回應一點，就係佢哋識變巨人呢個特性。咁我咪講咗世界觀已經鋪排左，人類嘅科技即將超越巨人呢條線囉，而解除晒全世界巨人嘅力量喺自己主角群呢一面邊，已經同以前巨人二千年嘅歷史唔同（唔排除之後仲有劇情設定，例如嗰條蟲）。如果你假設漫畫入邊嘅人係同現實世界嘅人係同一種物種，咁其實都係講究勢力均衡同埋利益，當你利益足夠大，教育政策嘅順利普及，啲人始終都係活喺體制入邊。冇話唔可以繼續憎恨艾族人，但已經唔會去到付出代價屠殺佢地，因為大家都係世界經濟利益嘅一份子。

而我哋講返一開始嘅topic，就係艾倫仲有時間去同佢班朋友慢慢討論，完全冇即時嘅必要性去實行一個咁極端嘅嘢。

依家136話有權力嘅係艾族人，等於二戰後美國班猶太有錢佬即時係背後開始實際推動復國運動，軍唔軍事法庭呢樣嘢其實都係嗌到話晒事，你搞清楚依家係邊個係戰勝國未？

係惡劣好多，所以我先話你由頭到尾都係類比有問題。
依家個情況就係無論外邊啲人（黑社會）點plan,個腦諗啲咩已經再冇能力做，俾世界警察（黑警艾倫制服晒），而你就仲打算誅黑社會全部成員九族，並且個計劃已經實行左一半，誅左人5族。

我係艾島角度會俾艾爾明做大台元首，而唔係痴線佬艾倫，呢場仗由去到發動地嗚嗰一刻起已經贏咗，情勢已經唔危急，要做嘅係戰後問題嘅安排，而唔係做屠夫。

其實我唔明有咩好嘈
島外一早知如果佢地攻打島, 島就會地鳴
咁事實島外真係搞鳩島先, 然後就地鳴
條路自己揀, 仆街唔好喊

你仍然講到好簡單

冇話佢啱 因為根本唔覺有啱同錯
你見到咁多"可能性" 先覺得有得歸類分對同錯姐
要為幾十萬人命負責時 採納啲包含咁多"可能性"嘅plan真係唔覺係好嘅領袖

等於比枝20%可能再低嘅疫苗你打

有咩時間呀
發動果下所知情報係吉克得番一年呀
而家諫山冇寫 但艾撚都唔一定知 而家唔行動始祖之力會點

前面坐低左傾啦 你未有辦法咪同艾撚嘅方法囉
你係咁係度話遲早有方法有方法要人同你一齊等運到想點姐

咩鄉下仔文明人係你係玩得起時先扮架姐 有教養有家世果啲 到左折墮果日咪又要回歸原始 弱肉強食先下手為強

艾撚諗左4年定唔知5年啦 其他人咪又係諗左起碼一兩年
你飛左幾多頁黎睇 覺得艾撚殺人殺得好享受

比呀明做指揮 人地鎚巨集好兵 同全世界一齊一鑊進軍喎
呀明/韓吉做 輸哂先手 第一個戰場就唔係馬萊艾族區
成個島已經生靈塗炭啦醒下啦
定咁輸打贏要 唔要艾撚嘅plan 又要由成功同吉克合流起假設
艾撚用呀明意志 你始祖仲聽緊吉克話一齊絕育啦

係呀 由頭到尾都係情感主導架啦
成部野個主軸 就係"我想活下去" "我唔想活得似家禽"

你又要討論角色舉動 然後又要創世神 將個道德觀擺到離哂地想點

一啲空想嘅討論，仲要係討論架空嘅世界，當然係直接對應返個世界比到你同現實世界歷史會有對照嘅真實例子參考啦，而其中一個好重要嘅原因係因為作者都係基於現實世界嘅嘢先至去創作佢哋自己嘅藝術啫。

未來梗係充滿可能性㗎啦，一個好嘅領袖係點樣理性咁處理同面對呢啲可能性，阿明真係比阿倫適合

Ok咁唔講空泛討論，講返時間性嘅問題
仲有成年時間計，你同我講話要即時殺晒全世界嘅人，咁樣唔極端係咩，不過你都話作者設定未講晒咁咪唔講囉。

文明人的確唔係扮，好明顯艾倫就係玩唔起嘅鄉下仔，但阿明唔同。我由頭到尾都冇話艾倫會好好受，仲不斷話佢係一個悲劇。我飛來睇就唔會打咁多字同你討論呢套作品

我點解唔可以有宏觀啲嘅睇法
就返topic來講，我唔覺得阿明班人係左膠囉
佢唔係阻止殺敵，佢係阻止戰勝後的屠殺
一直講緊呢樣嘢

而呢度我主要係指出返你回應入面類比邏輯上有咩問題啫。

艾倫最多係適合做將軍衝鋒打仗，
戰後嘅策略、外交唔啱佢

傾咪傾左囉
你究竟想set deadline到幾時姐

有啲野諗左幾年都諗唔到 呃自己諗多年做乜姐
全體人民受多年苦做乜姐

地鳴呢刻已經係一個月內化解兩次攻勢

要抽離到幾遠先會幫人考慮到呢啲地步

現實啲例子係殺人巨獸嘅體質同千年恩怨前設下根本冇個似
你基督教同伊斯蘭教啲千年恩怨都未完啦

你下下拎納粹 事實以世界接受度 不如話納粹打贏左要教化全世界 似艾島呢班文化科技落後嘅少數人黎同世界連接
世界去納粹易 定納粹去世界規則易啦
呢個世界規則仲比艾撚係收留區一役強化左 你到事後話仲有得deal都好阿q

扭咩曲
你而家同人講數 上庭 會唔會話唔好追索因果 上星期嘅事已經過去 要放眼未來
如果要追 就由千年前我呀爺未出世果時開始追

冇啦唔洗啦
所以咪血洗唔洗外交

其實你講嘅唔係做將軍
係做兵仔咋掛
做將軍要判斷形勢大局 你眼中佢冇做呢d野架嘛

我眼中形勢根本已經冇左和解一途
世界要有好多你呢種 衰啲講句 左膠嘅人先會同艾島deal
而好明顯諫山攔寫嘅根本就冇呢種聲音存在
就得三笠故鄉 大概同西歐一國嘅牙力差唔多 但全世界所有都係視艾族非人

所以左膠明一派人想講和根本就行唔通，要談判咁搵邊個做代表？艾族人隨時都可以比始祖操控思想，全個種族只有始祖一個人有資格代表全個種族去談判

牆內人唔知道歷史，有左自由意志一百年所以唔知自己係隨時可以比人操控既傀儡，但係牆外人幾千年黎都係咁睇佢地，左膠明希望得到既談判係目前既條件下冇可能成真

唔係set deadline係事實未到deadline
有生存機會係痛苦？呢度唔明你個邏輯係咩
何況艾倫已經攞到呢種力量，佢唔試吓發掘下呢種力量可能性先？

千年恩怨點會冇對照？同埋連結去討論唔等於特徵要好相似。關鍵係本質都係利益同勢力平衡。

如果你話變巨人係本質，我咪話已經可以令全世界冇巨人力量（當然呢點要等作者講晒），咁唔係根除到恩怨來源咩？唔係要完全根除，係令到啲人唔願意付出代價再去傷害艾族。等於世俗化好耐嘅伊斯蘭教國家，一樣會有原教旨主義乘機奪權，但係佢哋冇絕對嘅力量可以毁滅世界。

你講宗教恩怨真係好唔同嘅嘢，但咪又係利益，只係佢哋嘅信仰着重死後嘅利益，一樣關洗腦教育事

全世界憎艾族，一個好大助力係教育全世界憎艾族，尤其係島上面嘅人。之所以對比納粹，係因為佢地都係含有對特定種族嘅排他性同滅絕手段，講緊嘅教育政策唔係簡簡單單話一兩日嘅說教或者教化。而係國家機器有規模長達幾十年嘅教育政策。

艾倫可以發掘下有咩方法去消除呢樣嘢。都係果句佢依家係已經進入左嗰個力量嘅世界，唔同之前冇新方向去討論喎。（當然呢度又會來返本身未完嘅設定問題）而當你科技進步到去力量均等，根本呢樣嘢就唔會成為一種絕對嘅威脅。亦都冇一種宗教叫做巨人教。

好心你下下俾我指出左邏輯錯誤
就唔好成日都要比喻啦又唔係比喻得好

佢地生活係全世界都視佢地為敵 日日提心吊膽擔心戰亂嘅生活啊
知道外面有班人千方百計鏟除你 10年前一次 5年前一次 今年又一次
同戰亂地區冇分別

個個都或多或少失去過親人
係香港唔係第三世界中東呢啲地方 講話等多一年當然易啦
你再代入少少果個世界啲人好冇

所以我冇講錯喎
佢真係野蠻人,重新多一次啦，佢係好痛苦
但佢唔適合做領袖囉

其實我就覺得作者冇話企死一面立場
睇127話班角色圍爐總結返一路以嚟各人背後嘅矛盾同恩怨情仇，嗰度真係幾精彩

但睇嚟我哋對左膠嘅定義好唔同
否定種族滅絕絕對唔係咩左膠
我嘅定義就係俾人打唔還手、完全否定武力先叫左膠。

我都衰啲講句，咩你體驗過第三世界人民嘅痛苦同埋感受個巨人世界裏邊嗰種生命威脅？

Btw所以我咪講咗囉，艾倫係慘，但俾佢有力量作最後決定真係大撚鑊好似而家咁

好簡單一樣嘢 點解要用女王同佢既後代去維持世界可能既和平

左膠個字用爛哂啦
成日都話阿明唔係反對地鳴，而係要討論用到咩程度，爭取時間摸索陷球鏟以外既可能性。即使結論真係要滅世，都唔可以係一個人話事，社群就係咁運作

你無論做d咩都要有人力幫你執行先啦
艾人根本冇人企佢果邊 你推廣啲咩下面都冇人同你搞 因為個個憎到你地仆街
你講咩教化
世界去納粹化可能係99%人口vs1%人口
而家掉轉呀 你艾族人1%想帶頭改變99%人口思想
冇話冇可能嘅 但你真係樂觀過頭

咩千年恩怨冇對照 我就係話千年宗教恩怨個對照 說明有恩怨係有耐都解決唔到 你仲ff一兩代人嘅時間 咪講左囉 艾撚價值觀唔容許犧牲親人般嘅朋友

然後你不斷提利益 當所有人冇感性一面 得理性經濟睇資本一面 但人就係感性動物呢 會報仇 會排斥

屌 劇情需要姐
係咪要on99企係度做實驗
試下解除變身 試下食野講野
同你講 佢冇地鳴嘅決心 屠殺隔離區D人嘅決心 你根本連同吉克合流 喚醒始祖都成疑啦

點撚解係度要佢揹呢個責任 對面又有冇發掘呀 宣戰果時佢係現場架喎 聽到哂人地要滅你島 你成世人已經喪母喪友 滅番人地又有幾離譜呀？ 佢根本已經聽過哂 人地冇打算同你共存 點計你都係被動地唔同人共存姐

我冇體驗過 但我睇過紀錄片 有想像過 試過代入過囉 你想點撚樣呀
而家唔撚只講艾撚慘 講緊佢成個島 佢關心 有歸屬感嘅地方嘅人都慘
一個領袖可能唔為自己, 但好多時踩過界係為左別人 自己守護嘅人

十幾個reply睇得出你真係離撚哂地 毫無代入感 無同理心
淨係識一味點解唔呢樣點解唔個樣
當人冇情感冇價值觀 乜都利之當頭

世上有好多唔同人架 就係唔同先咁多衝突 咁易整合由一開始就唔會有衝突有呢個topic啦

你真係諗下你最親嘅人"已經"受到最悲劣嘅傷害後你會點啦
而為左守護"餘下"落黎嘅人 究竟會舉住塊道德牌面為先 揀d充滿變數嘅方式 定拋棄文明人紳士一面

覺得艾倫最後結晶化封左自己，由艾族同世界聯合看管，或者秘密消失，當島人受到逼害，就會有人解放佢，發動地鳴

否定種族滅絕當然唔係左膠
但佢種族滅絕嘅決定於情於理完全符合受嚴種創傷嘅人
亦都係眼下唯一達成目標嘅方法

佢嘅目標係以最大可能性守護呢座養育佢而已千瘡百孔嘅島

你咁多限制後 仲係 er 生命好可貴架 我地放埋自己人條命做籌碼 work out一個win-win方案啦
咪膠到出汁

其實你睇漏好多野
個時代背景 島外人已經發展到反巨人武器
再過幾年有埋核武 島內超巨已經冇得玩
根本艾連可以做決定既時間唔多
佢仲要保護女王免於做生仔機器同家族吞噬親生骨肉既命運

乜都十幾年後先知結果
係艾撚眼中究竟有咩解決左
佢個目標仲有係呢一代解決啊喂
跟住係咪要屌佢鄉下人冇耐性為人短視

事實上你話咩屠殺全世界係錯
又唔見你話艾撚害到平民錯
根本就係睇數字 諗起十幾億 個數好大好多先話錯 份人資本到死
之前又提咩科技文明
艾島d人未咁資本主義 過奢華生活 對佢地一啲都唔重要好嗎

咁你就錯，無論故事同現實世界都有具體例子。
但我覺得咁係好嘅開始，因為你真係具體少少針對性回應我嘅回應
1. 艾族人曾經有效統治世界長達二千年，
係出左個牆皇出黎先權力轉移。
而東洋人一直釋出善意同埋願意幫助，配合埋佢哋嘅技術同埋人力，已經唔係你講咩99%你又有一次錯誤嘅簡單化類比。最主要係肅清馬來嘅力量，同時令到世界其他國家得益。

2.滿族人統治並實行佢哋嘅統治措施係頭一百年有效統治，一樣係有人口數字上嘅絕對優勢。
西方歷史，講個大英帝國日不落帝國全球殖民地有效統治，都秒左你啦巨人世界嘅難處係將技術同權力慢慢轉移，已經唔係你講到咩99%咁。

你話我著重講理性經濟利益，話我唔講人類感情。呢個明顯你係存在極大嘅扭曲。仇恨同感情如果你唔落下一代，根本唔會好似宗教作為載體咁樣去傳承。仇恨冇得延續，個個去睇經濟利益根本係好合理嘅結果。你完全忽視我喺呢方面提出嘅嘢，繼續各有各講我反駁左你咩宗教恩怨，都唔係講緊完全化解，係令人唔願意再去付出代價消滅艾族

我知你好為艾倫立場諗啦，但你反駁嘅嘢全部都spin黎spin去又次次比喻不倫不類

我咪話咗艾倫呢條友係一個悲劇，俾佢得到呢個力量更加係悲劇中嘅悲劇。

其實你睇書睇故事係咪有感情障礙唔識代入
人地搵現實野代入走黎串人有冇體現過

成個討論都唔需要考慮角色經驗個性嘅話
咁究竟係討論作品
定單純討論一項行為 ie種族滅絕?
然後有乜人會抽離哂作品比嘅限制

恨意又可以利益化解 角色目標又無視埋 佢要今代人就受益
唔要20年,30年,40年後好嗎

你搞清楚每一方既constraint先啦一味係度講自己理想 on99以為自己好撚理智 其實最離地係你
女王仔都生埋 全世界團結一心要屠殺島內人
艾連根本冇任何退路

唔夠講開始明屈
其實你係咪有精神分裂？
一時話自己有同理心，一時又可以接受因為自己受痛苦，連累埋無辜嘅人都受痛苦，家陣世界99%嘅人共同決定滅島。你呢啲仆街就最偽善，去包裝自己嗰種自私。

反對殺晒全世界99%無辜嘅人就係冇同理心、離地。
只體諒艾島嘅人有幾慘就係有同情心
你老味睇吓紀錄片就當自己真係了解人哋嘅痛苦，戇鳩過左膠環遊世界去第三世界國家旅行叫體會到世界嘅不公，人哋都好起碼實實在在去過嗰個地方，呢條友喺屋企鍵盤咋🤣

其實你智商有冇50？
種族滅絕喎，咩叫於情於理係合理？
唔係打完幾隻字就當係呀嘛？
你真係當全世界好似你咁冷血咁冇腦咩

又屈，
不如你了解吓咩係資本主義先啦
你唔係活喺資本嘅世界？
咩叫份人資本到死？係你離題討論spin得遠,我先越講越宏觀咋喎，宏觀討論同份人係點有咩必然關係啊又？
上邊一早講咗佢殺大部分冇權冇勢平民係錯，係唔知你選擇性失明定點？

唔好再講埋啲不着邊際嘅嘢啦
我淨係睇你十幾個回覆就知你邏輯混亂
最搞笑係類比核彈咩死物同巨人嗰度
仲要屈我冇審視過角色嘅情感

我已經喺上面講得好清楚，阿明班人阻止消滅世界99%人口，絕對唔係咩左膠
根本每個角色背後都有佢各自嘅痛苦，你喺度屈我叫我重睇，不如你自己重睇啦

錯乜q 我咪話有具體例子 拎有千年都化解唔到嘅恩怨講囉

又錯你鐘意話東洋勢力佔一半好冇呀
好明顯佢地係弱勢到咩架
艾撚咪係東洋幫助出席過某政治議會
佢地係少撚比盡咪10%
你咪自己ff漫畫世界啲國家國力再話人錯好冇

冇啦啦ff艾族想統治其他地方想點姐
佢地想過和平冇外敵嘅日我子啊
滿族大英都武力佔領 你叫呢啲同全世界和解
英國仲要特別對殖民地給予巨大自主空間先控制到
幾多國家對殖民行為反感
你成個行動建基於地鳴後逼人聽你話改革所有野反洗腦人地 話艾族唔係惡魔 隔離有隻60米巨人腳指 你想洗邊個腦

係呀比你秒左比你秒左

仇恨同感情如果你唔傳落下一代 我傳架咩? 艾族傳架咩? 全世界受害父母傳比仔女你係咪極權禁佢地言 行番馬萊禁艾族人果套
你係咪唔記得左艾撚用地鳴殖民嘅話 班牆外人就變哂受害者 而受害者會有幾同你啲左膠一樣 唔開口提自己一代人嘅屈辱

你直頭好似冇接觸過人類咁 全部紙上談兵

你冇針對我每一點來講
純粹放低個結論
你就真係戇鳩鳩啦
你所謂嘅全世界團結一心要殺艾島人，包唔包括埋無辜嘅人？
一味喺度講自己嘅睇法，唔願意接受亦唔願意見到其他人有唔同嘅感覺同睇法成個cctoy咁

我估你係想講效益主義

巨人使用者13年會死呢件事你知唔知姐?
maintain一pair始祖巨王血巨 每13年死2件
你maintain核彈死邊個姐

自己get唔到話人混亂

艾撚個目標就係免去有人被逼繼承巨人呀

係呀係呀好痛苦好痛苦
你淨係識spin呢樣野

明明就係你黎話地鳴唔合理錯呀乜呀
講哂比你聽佢地個國力 國際有咩限制

你仲好好笑話人改革教育 唔合作啲老師點處理呀? 捉去比巨人食? 送上法庭? 冇人肯為你艾帝國做法官呀 自編自導自演咁肉酸
全世界上上下下都憎你艾族呀 故事設定呀
咪又要討論又食左D設定啦

其實你係咪有讀寫障礙？

我已經講咗好多次，根本冇可能100%完全化解任何嘅仇恨，關鍵係令到種族滅絕個代價高到唔會再有人做。

屌你老母啦，你有咩唔係紙上談兵，我哋而家喺度討論緊個故仔，你同我講唔要紙上談兵？你條鍵盤戰士喺個世界做過啲咩自己做緊鍵盤戰士同人講話唔要紙上談兵
睇過紀錄片就話自己真係感受到人哋嘅痛苦，真係人唔笑狗都吠

要具體唔簡單咁講問我有咩措施呀嘛，係你自己將個話題拉遠左，咁我咪少少具體咁講幾樣野囉，根本現實世界嘅例子邊會有人痴線到好似艾倫咁樣殺晒全世界。

東洋嗰度根本又係屈我，完全無視我講點樣利用佢嘅技術同埋資源為主力，而重點係壓制馬來嘅力量。

就回應你嘅回應而言，我舉滿族同埋大英帝國嘅例子真係秒撚咗你真係少數人口對大量人口實施政策，做咩學咗啲你最憎左膠野，和解嘅前提就係武力勝出，咩原來二戰之後戰敗國冇俾人哋軍事佔領過啊？全世界冇受過核威脅？你搞清楚人哋究竟係表達緊啲咩先啦，又鍾意追住應，但又九唔搭八成日改埋啲不倫不類嘅比喻

99%又係你自己吹大左，自己吹水唔抹嘴就得，我講得具體少少，就扭曲人哋講嘅嘢。

你含撚啦柒頭睇漫畫睇到甩頭甩尾
包唔包無辜既人都冇關係 就係冇得咁理想冇咁多時間慢慢做決定

再講 其實都畫到出腸 全世界冇人當島內人係人
仲有得分無唔無辜？
平庸之惡都係惡 冇份迫害島內人但一直旁觀都唔係無辜啦
我都係根據漫畫有既資訊
事實上真係得三笠個國家係企島內人個邊 而且仲要係因為想要島內既資源你仲係度講經 你就真係cctoy 喇柒碌

其實你係咪細蚊仔？

你真係好混亂搞唔清楚「代價」同「手段」比喻緊乜
係我想上兩頁提下水，你而家先至識改個subject
錯咗認句錯好難咩？

屈到冇嘢再屈就話我話地嗚係錯
我由頭到尾都係講緊佢即時滅世係錯

點解唔講得教育，咁多版都冇真係反駁過
唔好唔記得叫我Up有咩具體措施嗰個係你
但你啲細蚊仔就係咁

你都屈撚左我好多次 我都廢事check你係咪真係有講

我活係資本世界咁又點？資本主義世界就人人理性?個個合作為更美好生活努力? 場場戰爭都只係經濟效益?
有人政鬥, 國家挑勃, 民族主義, 仇外主義, 大把理由之後進犯一個非人組成嘅國家

你就真係離題
艾撚又唔係從艾島統治者出發

由一開頭應人咩解決左全世界就以為冇再問題

佢殺哂全世界係解決左外敵嘅問題呀
你係要spin到從此 長遠艾族仲有冇戰爭 地球有冇爭鬥
幫艾族諗堆1000年後d野呀on9

而家燃眉之急 生死關頭 得一年時間 前面驗證過冇和談空間 又講左提你個世界入面佢地冇人權 代代人上至下都憎恨艾族 提埋d係現代國際組織成員先用到嘅方式 唔理你咩plan 你要用人就一定冇人用

你個方式就係屠人軍事力量
你對警犬解放軍冇感情姐
正常國家有邊個咁當保家衛國嘅志士condom 輸左就on99坐定聽書比人洗腦
同你講番呢d限制就話spin

一早結論左 我觀點以現代道德黎睇係冇錯 亦都冇正確 因為根本冇選擇 諫山創已經寫到入左絕路 得番1.己方全滅2.長年戰爭戰到己方敗北3.滅世
然後話左你條友睇到無數可接受嘅方案先覺得係錯

而以艾撚個人目標更加係正確 最少手尾跟

我甚至唔知你講咁耐經係想點

俾條撚你含都嫌整污糟條撚
原來漫畫裏面啲無辜嘅平民同埋細路都有能力殺島入面既人
根據你嘅邏輯，你享受緊資本主義全球市場嘅好處，你條柒頭本身都係罪惡，平庸之惡都係惡，剝削第三世界國家嘅利益。
屌你老母戇鳩完未？

再老屈我講東洋，由頭到尾講緊嘅point就係我理得佢咩動機，佢有呢個意願合作就可以互相利用

其實如果你覺得我係講咁耐唔知想點，你可以唔應
講到尾咪又係比我踢爆邏輯混亂，死追住要覆我。
一開始所有離題討論嘅要求都滿足左你，你自己唔睇清楚我講咩，咁你就抵屌啦
我一開頭個目的好簡單就係回應樓主，只不過見到你個傻人同你玩吓囉

不過都好呢度都算有正常小小嘅回覆

你叫我提出有咩措施我講咗呢啲措施嘅可行性並且反駁左你提出嘅難處。你話我最大嘅問題係可能性，但你提出嘅嘢亦都係可能性。而實際歷史就係話俾我哋聽，除咗一啲洗腦宣傳死後利益嘅宗教， 人類係可以為咗長遠/即時利益而放棄仇殺，唔係話會冇咗仇恨，但講嚟講去都係講緊個代價有幾大。

講返故事設定嘅話其實佢仲有伏筆未講。
己方全滅呢個你已經唔成立啦
除非佢講死咗件事姐，呢點其實我亦都有講
不過你唔睇我冇計

屌你真係柒到仆街上面一路睇你用類比 用親都錯 仲成日打一大篇廢文出嚟污染眼球

你搞撚清楚艾連既目的 限制先啦好冇
艾連想斬斷現有既仇恨鏈 冇能力殺島內人既平民百姓唔代表irrelevant

我講東洋人個動機係咩 你重睇多幾次先啦屈屈屈屈你老母臭系生個弱智仔咩
屌你老母咁撚柒低智仲咁撚囂張 連自省能力都冇
你現實係咪冇知己好友屌醒你條臭系

咪一直反駁左囉
你諗下isis突然改哂你地課程會點囉
你連老師都反艾族 講乜教到下代親艾族姐
成代人 國家陷落 比你地鳴巨人踩爆哂軍隊 任人魚肉
武力奪國後教育著手咪真係行番舊路

改乜subject 一直講艾撚唔要女王犧牲 ban左1年後地鳴選項啊
核彈得佢呢一代 唔似美國長期有得舊死物鎮住
你真係痴到我完全唔知你駁緊咩

你不斷講d劇情ban左嘅option你真係九唔搭八

你識d人類實係好冇骨氣
有錢賺就幫殺父殺母仇人奶鞋底仲要大叫好好味呀

好撚柒頭呀
小學雞扮老師評人講野講成點

大家一樣啦 死追住個冇邏輯嘅人黎覆

你老母同狗雜交生撚左你呀，不停用類比搞錯subject 果個人係第個，污咩染眼球啊大陸仔，唔識字就學習下啦，喺度中途插入鳩噏
你就係屈我啦，唔係你講兩句件事就會變咗事實㗎，百痴仔

仲喺度質疑我知唔知故事設定，但連人哋討論緊咩都唔知

咁你真係搞錯咗subject
關咩係咪老師🤣錯就係錯啦
同埋你睇返你第一個回覆點覆我
同我點覆你

sad end但係夠震撼

你柒就柒啦 全部唔認同你既都係五毛 國安 黑警架啦

屌你老母係哩度討論就緊係根據巨人既故事設定
你條柒系仲係度死撐

都叫咗你唔識比喻唔好亂咁比喻㗎啦
你ISIS有美國軍事實力先同我講改課程啦

我話你改subject
係你講A vs類比 A
B vs 類比B果度錯晒
你咪唔好認囉😂
呢度已經睇到你智商低、邏輯混亂

你咪慢慢打飛機啦

如果繼續放大縮小我嘅論點可以令你得到安慰
咁我ok 我同情弱智人士

左膠前左膠後，但其實乜野係左乜野係左膠大部分兒登仔都唔識，人講佢地又講，只要唔係極端思想就標籤人做左膠，cls

我幾時唔俾你唔認同呀柒頭
係你一嚟咩都唔講放低個論點
但係都唔追索返個源頭人哋講緊啲咩
你慢慢係打飛機啦
反正呢啲柒頭淨係可以上網打飛機嘅啫
繼續將香港要比中國統治無奈，
透過巨人呢套漫畫去宣洩

咪就係囉
成班細蚊仔只要人哋唔認同佢極端嗰套
就咬鳩你
仲要屈埋作者想點

你真係好好笑

傾漫畫講感情代入有咩問題
你一句帶過話艾撚好悲慘架個個都好悲慘架
但就冇考慮佢地啲決定會被果種悲慘影響

冇話感受到 但會拎埋黎諗考慮囉 睇撚錯哂狗就真係笑9你
艾撚如果冇唔想其他人經歷痛苦就唔會話要呢代結束苦難
設定左佢目標要有生之年來全島盡快 且確保脫離戰亂 仇恨
你又食呢個設定講乜諗一年睇下有冇其他做法 要大家備戰備一年
都話佢唔想囉
佢夠可以洗阿明腦叫佢番去訓覺啦 但佢唔想啊

屌上邊條撚屌嬲到逐個負評

無㗎啦 最好結局就係班左膠以為拯救世界 可以咩事都無嗰陣 外面班人趁九大巨人死曬 種族滅絕佢地

我又話你代入去睇有問題咩
我主要笑你嘅邏輯問題
同埋唔睇清楚人哋講緊啲咩就屈人

一提隻字就話唔係合情合理
你自己先入為主得好緊要姐

殺人夠錯啦 比番context咪又係有得分合理殺人

合理地屠殺小孩同婦孺
你咁冇人性 我都冇計

講緊突然引入同過往相反內容呀
由家長老師學生 上上下下反對內容你點教入腦呀
有軍事實力又點

你目標唔係2,30年改風向咩 而且你啲軍事實力咁撚大隻 勁多腳印
想要人地知道又唔產生反感
教育就下人地死老豆死叔伯都當冇左年事

其實結局係點現實世界都做左出黎
等睇到時結局出左，巨人係連登變糞作，但出面評價依然好好

你睇野out of context我都冇計

原來你咁care 啱啱負左評

喪母喪友

btw話你紙上談兵唔係字面意思
而係你啲ideas蠢得交關
唔需要講到現實世界 唔好約我出去隻秋隻

咁請問睇紀錄片增廣見聞有咩咁人唔笑狗都吠

所以咪話你比喻差唔好亂咁用比喻囉
你本身就唔具備呢種能力
你了解下蘇聯同中共40-70年代成個國家機器點運作先啦
現實世界就係有國家執行到，你要討論故事嘅走向會點作者決定嘅啫
你話個作者已經寫死咗一定要咁做，但其實唔係，佢仲有伏筆（例如果條蟲）

做咩又學我講可能性呀😂
你咪又係講緊個可能性
睇到自己嘅荒謬未？

而Topic回應緊樓主話人左膠同笑兒登右膠，你唔係唔需要對號入座個喎

都話你邏輯混亂㗎啦
我發現到呢個現象黎恥笑
同我care唔care有咩必然關係？

因為你豬揼兜咁撚蠢囉

首先向我提出架空世界故事有咩具體措施，然後就我空想出嚟嘅嘢，作空想嘅否定
但係顯露左自己邏輯混亂同對歷史發展嘅無知
我先撚吓你條傻仔咋嘛

睇紀錄片增進知識當然唔好笑啦， 好笑嘅係你睇完當左自己真係了解人哋嘅痛苦

你滅絕人性我都冇計

俄國中國果啲世世代代係度內戰改朝換代
你而家覺得非人族征服地球係一樣 高壓政策2代人佢地就同你對統治者改觀
你份人係真係樂觀

但講左好多次艾撚佢地根本冇統治嘅打算

完全唔知你講乜可能性
純粹具體講你個教育改變風向嘅難處同

我真係唔知你想綁死王血交替幾多年
咁重要嘅設定話唔可以用女王你一句都冇提過

其實明唔明一樣野
艾倫係一個睇左結局既人
所以佢做既所有野都係為左推動到結局果度
無論地鳴成功與否都係佢既計劃當中

好笑嘅係你要談論一篇咁focus人性嘅漫畫但又講到班友機械人
大家齊齊賺錢搵食 血海深仇全部一筆劃左

快啲投訴諫山
畫啲咁滅絕人性嘅漫畫

終於理性少少討論咁我都理性講返

我講緊嘅係只要有效幾十年嘅統治，利用呢段時間去解決問題，唔係講緊要相親相愛。

呢樣野真係必要，其實我一開始都有講
唔係冇提，女皇自己亦都有承擔嘅勇氣

你誤會左，我冇話佢哋係機械人，
否則就唔會話需要幾十年嘅時間去解決

咁現實世界唔係咁咩，大家真係有錢齊齊搵，祖先嘅血海深仇，攞嚟講咋嘛。

真
如果我係艾人外嗰啲人見到艾人原來真係咁撚恐怖就肯定更信屠艾人依個諗法

鬥老屈啫

艾撚死咗被地球聯軍圍多次

見到地嗚咁撚恐怖邊個都後悔啦

文盲撚

講撚左好多次我唔會理解到同了解到
但我會因此記啲角色會有所影響囉

你乜都淨係睇到利益行先

大把其他民族主義 軍國主義 馬萊都係咁樣周圍同人打 拖幾十年就目標人地個個經貿合作唔出兵
淨係吹可以放低仇恨 21世紀仲好多地方打緊仗知唔知啊

剩係中東啲教派都幾百年啦

戰爭爆發前咪相安無事囉
你以為要日日開槍先叫血海深仇?

人類係經濟動物，民族主義、軍國主義嘅發展都係開唔利益，希特拉都係利用民族主義嚟奪權，佢得到嘅利益係權力，錢都係次要。巨人世界馬萊周圍去侵略，建立軍國主義國家唔係為利益唔通為國家光榮？呢個只係面個浸。

二戰後資本主義勝利最大誘因就係全球市場經濟帶來嘅利益，呢個係去掉細節總體去睇，唔係話你講嘅細節唔啱，但都係以利益去驅使（無論用人定族群做單位）。如果唔係共產主義一早成功咗啦。宗教嘅問題其實都係強調死後嘅利益，絕對唔係否定佢哋細節上錯綜複雜嘅關係，而係強調利益係最重要。你講緊世界地方都打緊仗，係因為佢哋打仗嘅代價細過大國之間打仗。只要慢慢將 滅艾族代價同佢哋自身嘅利益捆綁，再加埋故事入面科技上嘅配合，咁我咁講都好合理姐

你真係好煩啊
咪扮啦 明眼人都睇到呢幾個reply我就你冇粗口冇串你廢事你爆氣
上面句句陰啲陰啲損我弱智冇邏輯扮咩想理性討論

你世界大戰規模嘅軸心國殖人民 干預人內政 瓦解人武裝 屠殺大堆軍人 想靠篡改歷史黎洗底

先不論成效 你由始至終根本講呢啲用時咁長全部被艾撚ban左 因為佢要見到安全果日來臨
所以你係成個post幫佢左度右度嘅又印證歷史又盛全部哂氣呀朋友

講緊大國之間嘅直接戰爭，已經要數到二戰，亞洲來講，日本發展軍國主義並進行侵略，都係因為亞洲資源利益。
係經濟大蕭條之前，德國根本冇納粹上位空間，而直接令到佢哋開戰打波蘭嘅問題係因為外匯危機，啲民族復仇嘅嘢、錯綜複雜嘅細節只係喺利益前提下入邊嘅細節。
冷戰來講都係發生一啲地區性嘅代理人戰爭，大家爭下餅仔，USSR同美國從來都唔會開戰，就係因為付出嘅代價太大，呢個係歷史現實黎。1979年蘇聯不惜破壞之前緩和咗嘅冷戰形勢，入侵阿富汗，都係經濟利益驅使。東歐變天都係蘇聯同美國對壘下，輸咗經濟戰，先迫不得已推咗戈爾巴喬夫唔再用高壓手段鎮壓，戈爾巴喬夫喺蘇聯未遇到重大經濟問題之前，佢一直都係信奉布里茲尼夫果隻高壓手段。

啱啱終於追到更新...
唔知點解我覺得會爛尾...
同埋...吉克呢個為咗得救而自殺/為咗救你所以殺咗你的諗法...
有啲睇唔透...
反而艾撚諗得重正路少少...
反人類

點解你咁重視其他人對你呢個匿名帳號嘅睇法？

咁你一開始犯嘅類比錯誤真係弱智
係你唔認錯，發晒矛我先至笑鳩你
所以你真係唔好扮

唔好扮埋啲咩講唔講粗口，你咁樣仲戇鳩過左膠

我係根據你嘅回覆係咪值得理性回應去回應
好似呢個回覆，你又開始老屈
篡改歷史只係其中一項細項嘅操作
現實世界就係發生緊唔同嘅統治者不論你係咪民主國家都喺度刪改緊歷史

而係之前你要唔好比佢地超越你
跟住你又會話摧毀人地軍火設施
又進駐人地領土mon實
唔好計內部有冇分裂
你呢啲舉動邊有人服你架
整哂成個上下關係
咪又重覆番過去幾十年馬萊幾百年艾國所作所為

你冇染血雙手你好自豪 你只不過將佢地變哂家畜 雖然呃自己係正人君子 咪又係獨裁者

甚至4年後繼任艾撚條友buy吉克 一個洗腦再滅族

你真係個好鐘意係網上揾優越感嘅人

其實滅世再洗記憶係work, 但作為一個人過唔到自己果關（呢個係左膠明佢地既諗法，亦都係正常一般人既諗法）。

艾倫雖然手執大權可以選擇滅世or和平談判，但好多野都係為勢所逼，it is now or never。艾撚初頭既夢想係殺哂巨人，但知道真相後，個腦就只係一心諗點樣可以係世界手中保護好同伴 想佢地活得長久（呢種心情真係一諗返都想喊）而佢咁執意去滅世，可能係真係睇幾多未來 絞盡腦汁都已經諗唔到其他和平既方法100％確保frd既性命。

可能好多人都覺得接受唔到要滅世，過唔到道德果關，但試代入艾撚就可能會明。不過講咁多，可能艾撚都係被追求自由既極端意志束縛住。

如果滅世end就一定好睇好多，但同時都係真心好sad, 魯魯修式 自己變做唯一既惡魔 接受所有既罪 再艾人洗腦（話唔定艾撚唔同同伴講 or幫手都係唔想佢地背負太多）。

屌 越黎越唔想佢完

馬萊做錯咗方向，佢將個國家變軍國主義。
其實你用得軍國主義都好難唔同現實世界嘅嘢去代入，將佢變成喺美國嘅方向（即係全球資本市場利益捆綁）已經唔同好多。

你係咁不斷講話會冇人服，但現實世界嘅例子就不停同你講服唔服根本唔係重點。
係你覺得佢哋全部會變家畜啫，我唔係咁睇

講到尾作者根本未寫死咗，你覺得寫死咗啫。佢只係製造左個極端困難嘅局面，而且佢仲有伏線未用。

由頭到尾都冇講緊係咪君子，都係個句啦艾撚班朋友唔係左膠

隨你點睇
反正你理性討論嗰啲我大多數都有覆你
我對得住自己就得

又邊句老屈你啲咩呀

你究竟吹黎吹去有咩失敗爆發戰爭嘅機會呢？
睇你講野同睇啲開掛作冇乜分別

一個得非正統軍力嘅低科技低產低人口國家
要長期壓制監察全世界

你武力接管人地國家 禁人宣揚反艾族資訊都唔係獨裁者
唔係種族滅絕係獨裁者就好心安理得？

你係要做好自己過到自己普普通通覆有內容嘅咪得
係度潛台詞我係個好理性嘅人好核突啊

我講過嘅嘢唔想再不斷重複
呢度講嘅嘢又有問題，係你問我對故仔有咩措施，我回答你，你當然可以有唔同意見啦，而我笑你都係指着你一啲邏輯上嘅問題同埋對現實歷史認識不足又要吹咩99%

本身講緊故仔會發展呢個問題，係我配合你咋，你唔好笑返自己先。搞清楚我覆樓主嘅目的同內容係咩。

有咩問題？開頭難啫，但你有絕對嘅力量令人哋屈服，呢啲唔係軍力係咩，之後嘅嘢我上面都講咗。你要逐個細位捉細節上嘅嘢，係你份人包咬頸，記住個問題係你戇鳩鳩咁問同埋你當人好似你唔識學習進行改革，日本明治維新都係用咗好少時間、滿族人呢啲游牧民族對比明代嘅經濟本身就冇咩生產力可言。

即係你覺得殺晒全世界就可以心安理得？
你都戇鳩嘅
又講埋啲戇鳩野唯有屌柒你

你嘅潛台詞就係因為我笑鳩你囉

我做乜會好想講”你笑9我”

巨人呢套野真係好撚癲，竟然可以令讀者互屌屌足咁耐

咁估唔到會有人覺得可以用套翻現實嘅邏輯落套野度 單係一邊可以變巨人 一邊變唔到 就註定共存唔到

「而艾倫咁極端正正係因為佢係鄉下仔咩都唔識，自細有個咁慘嘅經歷，加埋佢極端硬頸嘅性格而造成嘅恐怖悲劇。佢嘅方案絕對算唔上係啲咩方案，只係極度自我中心而無知嘅表現。自己已經化身上帝，試都唔試去發掘下用呢種力量可以點佈局去真係解決件事」

我覺得艾倫並唔係極端 而係個環境本身就係咁極端。你所描述的艾倫比作者所描述的艾倫低層次好多。

首先131話艾倫明白犧牲少數的艾爾迪亞人去換取世界上大多數人的性命係合理的 但佢無辦法接受呢個生佢育佢嘅地方被犧牲啊 所以點解佢要救嗰(中東?)細路 點解佢要喊哂口同佢講對唔住 就係作者想話佢明知咁做係唔啱係殘忍但無得揀嘅呢種兩難局面。

然後 你用二戰去類比巨人局勢根本係不倫不類。首先，二戰的恩怨情仇我當你由三十年戰爭開始去計，頂盡三百年歷史貨仔，但馬雷同艾爾迪亞人起碼打咗二千年!!!
然後現實入面二戰無非係領土，資源，權力的鬥爭，種族之間的仇恨我頂多計你猶太人，普法同中日，實際上後期D士兵根本唔知為咩而打。但巨人入面，我屌你咩，吉克義父嗰老婆只係因為知道自己老公係艾爾迪亞人就自殺 ，係自殺啊! 全世界唔只話艾爾迪亞人又髒又臭，而係惡魔的後裔! 你德國女人嫁咗俾猶太人會唔會自殺啊。所以，你要類比，最起碼要用遜尼派對什葉派呢種泄及信仰式的種族仇恨去比，仲有你唔好忘記，巨人入面得你一個係什葉派，其他全世界都係遜尼派。
仲有 二戰再勁都係陣營對陣營 我屌你咩 巨人入面係世界聯軍攻打一個柏拉迪島 放翻現實係咩概念啊 即係二百幾個國家攻打一個國家 地球歷史有無試過超過一百個國家打一個國家啊 你估家陣係軸心國打盟軍有盟友back up你咁撚happy?

我就當你消除到巨人之力，我就當你係主和派阿爾敏上場，但如果我係瑪雷人或者其他世界地方的人，我會點諗？你點保證阿爾敏日後一定唔會被你國內艾爾迪亞主戰派推翻，定係你殺埋所有主戰派，你唔好忘記當年主和派145王最後黎到呢一代被主戰派搶走始祖力量，點解我唔趁你無咗巨人之力滅咗你豆丁咁大嘅國家，一方面去除後患，一方面搶埋你D冰爆石，你豆丁咁大既柏拉迪島有咩資格同我議價？

呢度都好撚多死左膠

無左巨人之力咪無左最大武器，同開門叫人入黎打自己有咩分別

其實佢100過之前我已經講過個作者寫死左故仔，2邊個分立面咁極端根本和平收尾唔到

而家個問題係艾倫要殺全世界係好合理，但阿明一派明明都係睇住戰友全部慘死，大家都係島內長大，個個都知全世界對艾族仇恨唔係2 3代就清到，但都仲要寧願殺艾倫去換所謂世界和平

我連吉克立場都理解代入到，阿明真係代入唔到，我會話係巨人成個故仔嘅敗筆

我覺得阿明佢地只係唔想有殺哂全世界既罪惡感
無人知殺完艾倫之後班國家係咪真係會理性同你傾和平

就算你呢幾十年、一百年 持續用地鳴去嚇走其他國家黎爭取時間提升科技，但係全世界對艾種係惡魔、會變怪物既印象太根深蒂固，仲要幾十年嚟比你地用武力威脅住(隨時唔係用地鳴嚟自保而係進攻），到咁多年可能都會變返今日既局面

我相信都冇咩人會反對島係要還擊
個矛盾位其實都係在於「有冇必要趕盡殺絕」
至於呢種諗法係咪左膠，我覺得又唔係，純粹係人性考量啫

BTW都推介大家睇下呢條片作延伸閱讀
當中都有稍微探討戰爭正當性嘅議題
順便支持下好青年茶毒室同港台

大屠殺就梗係唔啱
幾百億條人命同幾條人命(王血後代同艾撚繼承者)就梗係冇得比
但艾撚就係連呢條人命都唔想犧牲
理得你女王有冇呢個覺悟
佢都講到明咁過唔到心理關口
可以幫女王消除記憶
人係自私既 成千上萬陌生人既人命同自己親人既人命 揀親人係人之常情
俾人滅島唔係9up
諫山透過弗洛克把口講出呢個可能性
韓吉都駁唔到

其實艾族人響世界個定位已經唔係血海深仇咁簡單

2千年前既種族仇殺，直到145代王既歸隱已經過左百幾年，人類仲冇淡忘反而加劇，即係話有其他原因去加劇呢個仇恨，令艾族人成為人類既假想敵

呢點用宗教仇恨都唔足以形容

呢個原因，係馬雷已經將對艾族既仇恨同恐懼當政治工具利用而且有奇效，而全世界人亦都習慣利用艾族人當藉口而且非常樂意使用，用艾族人黎促成世界既和平進程，用艾族人黎團結自己，一旦發生茅盾，爭拗，拎艾族人放上枱就可以了，仇恨固然難以磨滅，但時間可以令其沖淡，不過如果呢段仇恨被人利用不斷被加速，時間根本冇用

你自己睇返134集世界聯軍個將帥點講，世界聯軍既賢達係明白佢地一直用呢段仇恨係度做緊乜野，用憎恨孕育憎恨，利用憎恨，將一切唔盡人意既事情傾瀉落帕島，根本冇可能化解，最終只會孕育出真正既惡魔

既然仇恨艾族已經係政治工具，你學145代王咁忍讓，數十年後迎來既只會係更憎恨艾族既世界，用地鳴威嚇，世人只會更認清切身安全威脅同更憎恨艾族，除之而後快，世界大和解合力進步發展文明，你細細一個帕島點同一個世界鬥快？人地仲要本身比你快

艾倫去馬雷潛入根本就係俾機會自己，俾機會世界睇清呢點，佢經歷左馬雷同東方聯盟既大戰，戰後既慘痛，但威利班人選擇將包括呢份既全部傷痛憎怨投射落帕島度，世界大和解既前題就係一齊對付唔關事既帕島，咁已經唔係畫地為界就可以解決既事，遠遠唔係仇恨咁簡單

我覺得阿明未算最吐血 我完全可以理解佢嘅諗法 甚至係好正常 不過我會用天真黎形容
真正最突兀係129話馬加特話自己良心發現 話唔應該令孩子們只做為了國家利益的事 話孩子們如果可以開心成長就好 我屌 堂堂一個馬雷指揮官 殺死過無數敵人 一個喺91話隨便就命令犧牲800名艾爾迪亞人的軍官 居然無lala咁樣變咗好撚痛錫艾爾迪亞人的人。。。。
之後 歷代巨人又係敗筆 明明之前雷貝利歐戰皮克要「組裝」後先有戰鬥力 仲要輸勁慘 到後面居然變咗做可以以一敵一百個歷代9大巨人。。。我心諗 純潔巨人仲勁過呢堆歷代9大
真係好撚影響觀感

對艾仇恨已經係政治工具

佢地全世本身會內鬥，就係靠對艾仇恨去和解，抹消介蒂共同進步

政治一向凌駕教育同外交
談判，教化，普世價值係政治面前只係笑話，諫山都已經寫到咁明仲有傻仔以為有彎轉

阿明一派都比呢班傻仔好，佢地係知呢個道理，所以唔會講俾時間俾大家，而係單純話過唔到自己果關，個心態似係自殺都唔大奢殺多過認為大家會走到出黎

馬加特都有寫過下佢唔想班細路上戰場嘅，做都係好表面，理解唔到好正常

皮克個度又係cls，硬加設定話佢耐力 = 可以不斷變身，但兩場戰鬥都比島人打到嘔血

我自己就最憎d故事臨收尾先係咁加新設定，咁寫法有咩故仔係收唔到尾？話南柯一夢都得啦。雖然巨人係有價值觀嘅衝擊，但因為呢樣我開始覺得上唔到神枱

後悔無早啲殺晒島上面啲人呀嘛

其實冇咩必要，但情勢所逼。每個人都有生存既權利 不論種族。冇錯呀，唔想趕盡殺絕絕對唔係咩左膠，係人性既表現。不過讀者企係帕島角度經歷故事就會感受深d甚至偏幫想覺得係人地搞鳩你先所以我滅返佢地係都正常。

老實講除開左巨人呢點，大家都係人。但現實係艾人的不確好撚恐怖..... 試下企係其他國or瑪雷度諗，如果有個人種，係得佢地先變到畸型既生物，仲會食人，仲一直用呢個力量恰足你地咁耐，你都好難唔驚啦（仲要加埋弗王地鳴既假恐嚇）。但故事中我覺得好明顯既係，瑪雷想搶資源同確保始祖巨人之力既心大過恐懼，佢地都想滅島or用艾島人做兵，咁又有人性咩？軍國主義下，鼓吹艾族係惡魔後裔既洗腦增加死左都冇所謂既士兵 奴隸化 咁又有人性？

我覺得出左錯既地方有兩度，第一點係歷史既束縛，人總係被過去束縛 唔放眼眼前既事實，事實就係咁多年帕島都冇搞鳩世界。第二係簡單既人性，人總係暴力同貪婪，如果瑪雷唔咁多年黎都沉醉係巨人既軍事力量，其他國家對艾人既仇口未必會咁深。

我支持滅世，雖然越睇越覺得錯同傷感，但呢個錯係必要既錯，人性帶黎既必然結果。

Sor 1999

前面艾倫打戰鎚都變幾次 進擊耐力又高咩
可能係除咗戰鎚同超大型之外都可以連續變幾次
車型特別多次數

耐力強既原因係消耗少，咁每次變身對體力消耗少，可以比其他巨人變多幾次身有咩唔合理？

之前比人打到嘔血係因為本體受傷，而家只係巨人機體受破壞

現實係依家無咗地嗚，全世界一定屠盡艾族人永除後患

你有力量打殘人 代唔代表你有能力監察人 鎮壓人 管治人呀

洗唔洗數到咁耐呀 打開新聞睇下西藏新疆內蒙啦
日本自己國內革新你都拉埋黎講 你而家外族蠻夷接管呀
滿清咪講左普通改朝換代囉
佢地滿漢共融到亡國都未搞掂啦你up乜呀
你舉啲冇效例子串77正一on9仔

包乜坳頸 你離哂地脫離設定就話人拗
有幾細節呀
你推動改革思想都要有批人執 你完全係各國0支持講條撚咩 一問你邊個執行就soon
人地侵略完你成個日治時代咁 唔洗駐兵咩 玩咩教育改革媒體控制
媒體控制係少數人做到 但你教育9up一句就當有咁嘅資源 有幾睇唔係家長同教師啊

條問題係艾撚問韓吉呀明架 自己答得on9唔好怪條問題
同撚夠狗啦 唔得閒同你玩 收皮啦

50步笑百步
正宗on9仔

冇話心安理得 但唔似你咁偽善
學支共武力鎮壓再強行洗腦 冇沾血就覺得自己企起道德高地
偽善到仆街

我要奴役你地 剝奪你啲思想自由 但我冇殺你地 我真係好愛自己

你咁理解係可以嘅，即係作者隱晦咁解釋返愈有特別能力嘅巨人消耗多，無特別能力就可以變多幾次

但係我會覺得呢d設定又係中間好隱晦，最尾先一次過爆出黎，呢種寫故仔手法好撚低手

好似個細路變雀咁又仔，無錯係有畫到有對鳥手，係可以講到好合理，但我就唔係接受到佢咁突然硬加設定

重點唔係皮克耐力 呢個設定我buy
我係話歷代九大!歷代九大!!歷代九大!!!
你自己睇吓136話 戰鬥力中下的車力(無人反對吧) 居然一瞬間殺咗三隻九大巨人 其中一隻仲要係有硬質化能力的戰鎚 俾佢一口咬斷後頸 到底呢堆9大有幾咁廢
呢堆歷代9大同純潔巨人有咩分別

個on9仔Taco_Tuesday到136話仲話有伏筆未寫死
作者畫公仔畫到出哂腸都仲話大把和解方式
自己一直講又無視哂啲設定 角色價值觀同目標
條友完全代入唔到有野要守護嘅一方個視角 sigh 浪費哂個漫畫

死都要傾應該係因為馬可臨死前果名
話大家都仲未好好傾過
所以有理性分析能力既Jean都下決心
就算明知冇乜用都要去搵Eren傾

只可以話睇唔透isayama想點
佢固然有描述到滅世既必然性
但同時又花咗好多筆墨描寫要傾要和平談判呢啲

唔單只係食人咁簡單 佢哋食人嗰種方式真係好撚得人驚 又獵奇 如果我係瑪雷人一定舉腳贊成殺哂呢班會變怪物嘅仆街

如果係殺三隻現任9巨的確唔合理
但我理解係而家ymir召出黎個堆係無駕駛員既，心智上的確係同純潔巨人差唔多，差在有ymir本人落命令，但操控上一定比有駕駛員操控既9巨弱
即係同人類玩家打npc差唔多咁

但弱既程度足唔足以比皮克咁殺法，就見人見智了

太隱晦我都認同
但又好難話係硬加，因為全部野都的確有係前面預示過，即使係falco變雀都有。

巨人持有者可以靠食其他巨人脊髓液黎吸收其他巨人部分能力哩點一早講左，例如艾倫食鎧巨脊髓液而有硬質化能力，呢點都係阿妮口中確定左。而falco之所以變左雀，唔係顎巨能力，而係佢吸收吉克脊髓液而變成巨人，所以有埋部分獸巨能力。獸巨唔一定係馬嬲，睇今集都確定左，而falco既獸巨部分能力就係鳥翼咁

低唔低手就唔評論，但的確唔算係硬加既

ymir可以召喚歷代九巨 但入面冇歷代九巨記憶 係ymir控制 而ymir不擅戰鬥 或者太耐冇跟隨自己意志戰鬥 所以只係做到好簡單原始既攻擊 (吉克因為未死 可以用佢記憶擲石)其他巨人都冇用佢地既特色 我理解係咁

不過都希望可以下集賜死皮克 唔係真係顯得太弱

你心靈都幾撚脆弱，講呢啲廢話咁上心
係咪細個老母唔要你個弱智，搞到你咁

繼續做人肉錄音機啦傻仔
俾我笑兩野就打晒飛機射唔把山咁
同一個回覆隔咁耐分兩次發癲，睇黎我傷害得你幾深

原來諗左咁耐就係屈我話要世界和平
你個人唔on99點會問on9野
得閒咪當你係隻狗撚下你囉
反正唔洗俾錢買狗糧養你

學下你個傻仔同一個回覆覆幾次先
不過我唔似你谷住谷住要諗咁耐

你係傻閪黎講係1000步

你老母做雞養大你？正宗雞仔

白色的傻閪啦不如你叫

幾時帶你鍵盤出街打人
見你谷左咁耐咁辛苦

屌你老母 啞撚左呀

邊撚到提過世界和平
被人撚狗撚到語無倫次

話知你幾多步
都改變唔到你係傻閪

你咪我隻狗囉
講完當自己冇講
傻撚到你老母都唔要你

你老母接客果陣有冇叫你係隔離睇？

好撚7 追住黎覆1分鐘4,5個reply問人係咪啞撚左
最慘串77話咩我問on9問題
韓吉阿明答唔出都唔會屌艾撚on9啦
唔同你玩啦傻系

吉克嘅諗法我覺得關鍵字係愛同痛苦。

首先古利夏由頭到尾都只係當吉克係復仇工具 主要原因係因為佢係艾族人 所以佢喺古利夏身上得唔到父愛嘅同時亦萌生第一次生為艾族人而痛苦的思想。
然後佢喺獸巨義父身上揾到父愛 而佢義父都係因為艾族身份而導致妻兒自殺 道出承繼巨人目的只係自殺 並說出「如果我沒有出生就好了」呢句對吉克影響至深的說話 呢度再一次加強吉克生為艾族人而痛苦的思想。

所以吉克認為只要艾族無出世過 就唔需要再承受呢種痛苦
所以艾爾迪亞人的安樂死只係手段 消除痛苦先係真正目的
道理有D似香港人講的「窮人生仔正仆街」一樣。

所以佢思想同145王唔同
145王的不戰之約係手段 向世界贖罪先係主要目的。

被我撚完踢爆邏輯混亂之後又扮傻
雖然本身都傻
你係撚到人 洗撚諗咁耐 分幾次覆同一個位咩
睇下我幾撚快手

傻仔情緒失控
要Block7你呢啲痴線佬

你好撚7呀傻閪
你撚有真係答我回應
原來唔止係邏輯混亂
就咁數數目都唔識
1個變幾個
屌你真係攞去人道毀滅算啦
唔好俾我睇死之後谷左成晚又忍唔住覆呀

On9邏輯
而家上討論區仲有限只可以覆一次啊

掩耳盜鈴就得架
你係冇谷住就唔會忍左成晚先黎爆啦
仲要諗咁耐

越鬧越小學雞

我撚得你好開心wor
唔好死撐啦 見你諗幾分鐘先諗到點分開講幾次廢話
傻閪

唔係好威咩？
做咩笠水
見我一上水就收皮

你老母係雞生左你咪雞仔囉
屌又忍唔住覆
好撚7呀
走住黎屌

但你係谷住谷住呀
又話唔覆又話block
諗住你笠水
點知咪俾我兩野引到

你訓左十幾個鐘後黎check以為人地谷唔住
你朝早check公事email係咪都係咁 定係又冇工開又冇fd揾你果種毒撚
我頭先就真係係其他post覆緊野 突然tg message咁一輪彈出黎

咪撚笠水啦
咁都驚
諗咁耐覆我就係得呢d?
谷咁耐你咁就爆完
廢唔廢呀

喂 唔笠水咪好囉
以為你有幾清高
咪又係忍唔住要覆
你星期日都要返工 咁真係慘既
又成晚之後都掛住再拉返上去覆我
連鐘仔都唔駛睇

屌 廢閪走住黎屌
俾我話你笠水又忍唔住
冇撚用
咁你咪撚講啦

唔好笠水啦
忍唔到就
谷谷下會爆血管
睇你話block我
點知到依家幾個cm仲覆我

神作定糞作真係睇個尾點埋
兩邊合作BBQend真係會講粗口

主角唔係唔死得 只係個意義要夠深先升上神壇

總好過路人出場唔撚夠兩個鐘死撚左一堆人係果邊叫春

屌你老母 好似你啲咁嘅廢閪
琴晚覆撚到5點幾都要爭取最後一個回覆
之後仲要打晒飛機都訓唔撚著
諗左成晚終於要同一串野分幾分鐘覆兩次
俾我撚兩下咪又係笠水

喂不如你改名叫白痴笠水狗啦
唔係 係笠一半忍唔住自打咀巴再覆
因為谷撚住條氣呀嘛
連笠水都笠一水要走住黎屌
睇你個撚樣你老母係你面前接客
然後俾人叫霸王雞
你都笠水唔敢出講野啦
仲話會好似套漫畫殺敵反擊
你條廢閪連網上互屌都要笠水

係咁唔在乎洗撚覆到朝早5點幾
係唔在乎洗撚講完唔覆又覆多幾次
垃撚圾 戰鬥力廢到一個低點

唔好俾我睇死你偷睇呀

你真係白卡佬黎
癲狗想人陪 忍唔住r水吹
Block你係因爲阻住哂個notification

死傻閪 又睇完你老母接客呀
洗撚咁多解釋咩
冇人想知呀
淨係知你笠水笠一半走住黎屌呀
癲到5點幾唔訓都覆我
唔好扮啦
傻閪。
睇你個撚樣都知你係現實世界失敗
所以先要咁顧網上冇人識形象
扮唔在乎呢個我真係笑到仆街

屌你老母臭閪
講到幾撚勁
咩好似漫畫咁反擊
原來只係個戰鬥力0嘅垃圾
洗唔撚走架啦你啲柒嘢
覆我覆到朝早5點
第日再隔幾分鐘連續覆同一個cm
笑撚到我癲
更好笑係笠水笠一半走住黎屌
洗撚同我解釋咁多咩
我淨係知你走住黎屌

屌佢老母真係偷睇

你勁柒
睇死你又好似琴晚覆到5點幾
柒上加柒
俾我撚兩下投晒降向我解釋原因
屌你老母 你老母做雞養大你都係汗血錢
生到你咁撚廢 衰到同我解釋笠水同自打嘴巴原因

偷睇笠水狗
係咪谷到出煙
柒撚到第一下就衝出黎同我解釋

精神分裂
4，5點你都有覆你笑乜春
你做咩咁激動姐
我真係未見過係連登鬧架鬧到發哂脾氣失控咁

你同小學時鬧架鬧到扯哂蝦語無倫次果啲差唔多

你真係廢人黎
走住黎屌
扮咩發唔發脾氣吖
好撚肉酸
覆撚到5點幾扮唔在乎
整隻連豬出黎就會唔柒咩
你真係豬咁柒

我小學果陣，你仲係你個白粉老豆春袋入面咋
你依家咁咪幾好 唔洗再扮

真係每頁要quote 一次
你隻白色笠水狗咁在乎自己網上形象
緊係要等你柒事個個知

正正常常講野都顧叫形象
唔通要好似你咁成個怨婦咁 潑婦罵街先叫真性情?

你咁care 5點留言做乜姐 我又有留你又有留 咪普通大家都夜訓撚 定你仲係比呀爸呀媽管住有罪惡感 驚比人罰熄wifi一星期 所以5點留言對你好大意義？

而家係連登凌晨5點會留言嘅人 就代表佢地好重視個post 神邏輯

死傻閪扮乜撚野吖
你係覆到5點之後扮唔在乎先搞笑呀

個柒點係5點幾爭取完最後一個回覆
第日再同一個位隔幾分鍾覆兩次呀次吖
你就係介意人地點睇你呢個匿名ac
第二個柒點係講到唔再覆又忍唔住
笠水都要走住黎屌
第3個柒點係忍唔住偷睇又覆，
第一句衝出黎係同我解釋
廢物，你老母俾人叫霸王雞
都係聲都唔敢聲嗰啲廢柴呀
柒到腳趾尾邊忽正常

屌你老母個臭閪
諗完淨係覆埋啲垃圾
又係向我解釋咁撚多
我淨係知你笠水笠一半走住黎屌呀

你個撚樣仲要係由11點開始覆到5點
第日起身再覆過啲垃圾
仲扮唔在乎
你有排笑走唔甩架啦

廢你就廢啦
完全0戰鬥力

喂不如你改名叫白痴笠水狗啦
唔係 係笠一半忍唔住自打咀巴再覆
因為谷撚住條氣呀嘛
連笠水都笠一水要走住黎屌
睇你個撚樣你老母係你面前接客
然後俾人叫霸王雞
你都笠水唔敢出聲講野啦
仲話會好似套漫畫殺敵反擊
你條廢閪連網上互屌都要笠水

係咁唔在乎洗撚覆到朝早5點幾
係唔在乎洗撚講完唔覆又覆多幾次
垃撚圾 戰鬥力廢到一個低點

窮人唔生得仔啫~
但係重有啲冇咁窮㗎嘛~
香港人唔會絕種㗎喎~
但所有艾族人唔生仔就絕種㗎啦...
然後...果啲艾族的後生仔女只能夠同艾族人結婚
斷絕咗同世界唔同種族的其中一種交流~
而且去到啲人全部變晒老人家果時國家就會冇晒勞動力
進而啲人唔係老死...而係被人侵略或者餓死/凍死...

佢呢個做法斬腳趾避沙蟲得好緊要

重點係扮唔在乎
你個柒事流程係
由11點秒覆到5點
第二朝再覆過
好似打撚左十個鍾飛機都谷住射唔出
俾我連續十幾個短覆狂攻之下
竟然即刻笠撚晒水
話唔撚覆又要忍唔住偷睇再覆
完全係走住黎屌
柒出新境界
然後第一下衝出黎竟然係同我解釋
廢到咁 點唔指住你黎笑黎撚呀

其實都係因爲冇解決方法
兩邊唔同物種 然後又有侵略性 有群體排他意識 有智商得黎又殘忍 大海高牆已經分隔唔到佢地 唯有有一方同世界生死相隔

夢幻島就分隔世界
突然想傾下 有冇人覺得艾瑪唔許願 有機會人鬼兩族共存到

撚夠狗咪唔再乎囉
5點有乜問題呀屌
你真係學生哥咩屌 你當我無業遊民成晚唔䁱訓嘅得唔得呀

我淨係睇得出你而家好在乎咋
咪揾我箍煲好冇

未訓又有興趣果時咪秒覆囉
今日同你玩厭啦嘛你成個青山出走嘅痴線佬咁
多謝你咁有心琴晚又秒回我 而家又秒回我啦

傻系